今日係黨鐵附近見到個大叔幫個跳閘小朋友解圍

事緣大概九點
係長沙灣站
有一個西裝人捉鳩個小朋友跳閘
話要拉鳩佢
有個大叔幫手解圍
其中最深刻一句
阿叔問個西裝人係咪中國人
個西裝友話緊係
阿叔罵你老母係羅湖村做雞
你老豆幫你老母拉客
儲咗十年錢先賄賂到公安放你落嚟做雙非
你老母個臭閪唔識擁抱香港核心價值
啲靚仔跳閘係因為港鐵幫政府傷害香港人
係阿叔怒屌西裝友𠴱陣
小朋友趁機走咗
阿叔個氣勢屌撚到個西裝友無聲出

###haha#lm唔理真定假推咗先

好少有真香港人出聲
但西裝友都會捉人

你老母係羅湖村做雞
你老豆幫你老母拉客
儲咗十年錢先賄賂到公安放你落嚟做雙非
你老母個臭閪唔識擁抱香港核心價值
啲靚仔跳閘係因為港鐵幫政府傷害香港人

好難好順口咁講

阿叔問個西裝人係咪中國人
個西裝友話緊係
阿叔罵你老母係羅湖村做雞
你老豆幫你老母拉客
儲咗十年錢先賄賂到公安放你落嚟做雙非

高級撚狗

個西裝友應該同阿叔差唔多大
廣東話唔係好正

唔明 d 正義撚諗咩
唔抵得人地唔駛俾錢
咪自己都跳埋一份囉

咪係～歡迎大家一齊跳

議員都可以亂講野唔負責任啦

金句，以後咁用黎屌藍狗

型撚到

個阿叔啲粗口好流利

完全壓住個西裝友

現場睇應該會笑咗

阿叔屌得好

正喎

阿叔

笑左

遇到手足被搞一定要上前幫拖

真你真事？

自己唔跳都幫手解圍啦

914
天水圍親子遊行
915
民陣大遊行

正皮!

阿叔都明跳閘係政治表態對黨鐵不滿

我趕時間走
個阿叔仲嘈緊
最深刻就係依幾句說話
當個阿叔問西裝友係咪中國人我有啲詫異
以為兩條友係同一夥
點知原來係高級撚狗

推

915 英國領事館熱身
再落民陣遊行 塞爆香港

推

針對中立淺藍黃嘅文宣【牆紙！】
第四期Link :
第三期Link :
第二期Link :
第一期Link :
TG CHANNEL :

急才

最新活動：唱民主聖歌，傳福音！
手足每晚都好努力貼連儂，只係凌晨3-6有班賤人出黎做撕紙狗！
連儂牆呢條戰線不能倒！
考驗毅力與堅持做更具價值嘅野

@Template@
抗爭/革命搞十年八載唔出奇
衛城革命，生活抗爭；拖垮邪惡、打倒腐敗；
每日任務：
1. 幫襯良心小店
2. 抵制「邪惡」「無良」的商戶，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
3. 安全之下，免費港鐵；二人同遊，一人免費；買平飛；長者八達通
4. 夜晚十點咆哮！！！堅持到底！！！
5. 健身+運動，身體健康，鬥長命
6. 每日一post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest #Chinazi
#FreeHongKong #HongKongProtests
Twitter 共識頻道
7. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
8. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour ，五毛分化post

每星期任務：
1. 低消費，高儲蓄；罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣，輸出革命思想

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？
Version 2019.09.11 @Template End@

push

真係阿叔屌先有說服力，

聽到扯扯地

講得十分好

周星馳風格

阿叔！！

【眾籌 Youtube 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

呀叔真係鳩up極致
不過好型

I

練習得多

好流利

個阿叔可能經常北上

仗義每多掏鳩輩

倫敦金姐

大腳解圍

阿叔好波

衲dee嚟

大家平時要開口幫 唔好怕

support

就算係老作，我都覺得好精彩！🤪🤪🤪

遲左十分鐘，睇唔到

叔叔好人

黨鐵班藍屍無撚料

型！

叔叔好型

呢段要SAVE低

推 每日都要討論一次

跳/唔跳閘
點解要跳閘
點解唔坐巴士etc

大把西裝正義撚以為自己好中立

有無發現如果唔係啊叔講，係另一個後生講，就嚇唔到班藍絲。

何妖都識著西裝啦
大家跳閘嘅真係要仔細留意四圍環境

對住鏡練習十次啦
香港人有班人 打已經唔夠打
仲要粗口潔癖

係喎！其實可以咁做喎，其他手足上去同佢理論，跳閘手足乘機走佬。理論手足見到跳閘手足走佬，即收聲走，又唔係你跳，佢都奈你唔何

黨鐵協助謀殺，你係咪要幫住佢
咁樣問佢

我發覺依啲情況唔駛同藍絲講道理
屌撚到佢驚
帶佢遊花園拖時間
畀機會小朋友走就可以

第一次聽我諗個個都呆撚左

有冇搞撚錯呀查飛狗！你班咁嘅陷家剷舊電池過氣油炸鬼仲死撚出黎做乜鳩呀吓！司法公義關你鳩事咩?你地都果頭近行將就木聞見棺材香過飯！
咩呀?係咪份糧唔撚夠洗呀出黎讉責?即係咩呀話比人聽老而不廢呀?
鳩毛都白撚晒喇因住中風呀爆血管呀！洗唔撚洗CALL定黑白車比你呀?
屌你老母你班陷家剷燈膽都燒撚埋漏撚晒氣仲走出黎說三道四指手劃腳?
你估你地冇犯過法衝紅燈呀吓！想垂簾聽政?點解唔撚上禮賓府呀唔撚夠氣呀定老人痴呆唔撚識路呀?咁撚得閒就不如去行下寶福山喇搵返個靚位比自己仲好喇！！
屌你老母司法公義留撚返同閻羅王講留撚返同牛頭馬面講喇！
食蕉都咁撚多事幹指手劃腳?我呀，睇新聞都見到好多退休食蕉幾撚悽涼臨老唔撚得過世，屌你老母生仔冇屎忽唔撚係燒炭就跳樓皆因後生果陣做得陰質野多呀。黨鐵呀幾撚時同市民講過司法公義呀吓！
查飛? 查你媽個閪呀！查?
邊撚個比飯你食呀飲水思源好喎！你地有乜撚野資格講司法公義呀?831果陣又唔撚見你地出黎講?
唔撚想生仔冇屎忽第時退休就嘔撚返晒D退休金出黎！
等你百年歸老我地一人捐一個大餅出黎比你掟口
掟撚埋你個屎眼！
掟撚埋你個仔個屎眼！！(有嘅話)

西裝友

好有星爺電影啲對白feel

有冇搞撚錯呀查飛狗！你班咁嘅陷家剷舊電池過氣油炸鬼仲死撚出黎做乜鳩呀吓！司法公義關你鳩事咩?你地都果頭近行將就木聞見棺材香過飯！
咩呀?係咪份糧唔撚夠洗呀捉人跳閘?即係咩呀話比人聽老而不廢呀吓?
鳩毛都白撚晒喇因住中風呀爆血管呀！洗唔撚洗CALL定黑白車比你呀?
屌你老母你班陷家剷燈膽都燒撚埋漏撚晒氣仲走出黎捉人跳閘?
你估你地有錢分呀吓！想垂簾聽政?點解唔撚去九龍灣呀唔撚夠氣呀定老人痴呆唔撚識路呀?咁撚得閒就不如去行下寶福山喇搵返個靚位比自己仲好喇！！
屌你老母司法公義留撚返同閻羅王講留撚返同牛頭馬面講喇！
食蕉都咁撚多事幹指手劃腳?我呀，睇新聞都見到好多退休食蕉幾撚悽涼臨老唔撚得過世，屌你老母生仔冇屎忽唔撚係燒炭就跳樓皆因後生果陣做得陰質野多呀。黨鐵呀幾撚時同市民講過司法公義呀吓！
查飛? 查你媽個閪呀！查?
邊撚個比飯你食呀飲水思源好喎！你地有乜撚野資格講司法公義呀?831果陣又唔撚見你地出黎講?
唔撚想生仔冇屎忽第時退休就嘔撚返晒D退休金出黎！
等你百年歸老我地一人捐一個大餅出黎比你掟口
掟撚埋你個屎眼！
掟撚埋你個仔個屎眼！！(有嘅話)

唔驚打花佢對鞋 整爛件外套咩

全力支持謝振中及江永祥委員長同志繼續領導文化大革命委員會嘅記者會

好強大既急才

係咪極醜惡啊

有藍絲發動迫害港人，向中國政府舉報反送中人士（），這樣大家萬一被迫去中國會有很大麻煩！但是要破易如反掌！
請大量到撐警會或者網上拍攝藍絲，西裝甚至所有講國語的人，尤其是商業區的「精英」，最好能P到反送中的背景上去排隊舉報，沒有多久就可以讓這個系統因為太過垃圾而作廢。跪求大家一起做！保護別人同時自保，和邪惡做鬥爭！

討論和理非抗暴橋段歡迎加入tg群

阿叔罵你老母係羅湖村做雞
你老豆幫你老母拉客
儲咗十年錢先賄賂到公安放你落嚟做雙非

哇呢段不得了

啊叔好野！

係

阿叔把口真係好撚正

阿叔好撚正

大把衣冠禽獸

入黎正皮#8 template唔該！
唔好send #2呀！負皮左佢！

廣東話同通識就快消失喇大家！！！！！
求入黎呢個post！！！！！！
要人！否則下一代玩完！政府想滅絕有腦既香港人！！！

中文同通識既updated template呀！！！！

Sor俾錯負皮

高手在民間

唔一定嘅 睇情況
但如果局限自己
呢樣唔得 嗰樣唔得
而唔出手救 可能幫你擋過子彈
嘅後生仔/同路人
良心過唔過得去呢？
無道義唔好講咩道德潔癖

幫推
未爛未拆 咁樣入！
[制裁黨鐵] 低調跳閘方法 必定通關

每日任務：
1. 抵制支持「邪惡」「無良」的商店，例如cctvb廣告、黨鐵商埸、黑社會、打壓員工的店鋪，減少淘寶、減少八達通
2. 安全情況下跳閘，免費搭港鐵
3. 夜晚十點吶喊！！！
4. 做運動，身體健康，鬥長命
4. 每日一個post，社交媒體戰（Twitter, IG, Facebook, Reddit) #HongKongProtest
#FreeHongKong #HongKongProtests #Chinazi
Twitter 共識頻道
5. 不要說推，試著copy and paste呢段嘢
6. 保持獨立思考，分析能力level up，抵抗fake news/ rumour

每星期任務：
1. 罷買Bye Buy Day：星期日、星期五(唔買非必需品）
2. 做孝子救港，關心下老母老豆老人家，自己老母自己救
3. 去連儂牆貼3張文宣

每月任務：
1. 出糧換美金、買美股
2. MPF都買美股
3. 搵多幾個人參與
或者做唔足，但我會堅持到尾，Best effort，你呢？
Version 2019.09.06

唔係正義撚黎 係藍屍搞事

真係ＭＥＡＮ得好有本土特色

呢啲唔係正義
呢啲係奴性

呀叔好波

阿叔思路清晰
幾句說話
鬧晒西裝友成家、上面嘅司法機關、港共、黨鐵

靚屌

諗起尹志平

阿叔好型！

大家下次可以咁講

阿叔呢啲咁好中氣真係要connect

阿叔鬧得好流暢

句子組織結構緊密
先說出因 再伸延至果
層遞式加強語氣
最後兩句總結
強而有力 發人心醒

好波

俾著我見到都會幫手屌d友，俾跳閘兄弟走先

阿叔hoball

你講野咁藍絲feel嘅

你老母係羅湖村做雞
你老豆幫你老母拉客
儲咗十年錢先賄賂到公安放你落嚟做雙非
你老母個臭閪唔識擁抱香港核心價值
啲靚仔跳閘係因為港鐵幫政府傷害香港人
阿叔好嘢

我都對住鏡練習下

駁唔到

扮正義撚

你老母係羅湖村做雞
你老豆幫你老母拉客
儲咗十年錢先賄賂到公安放你落嚟做雙非
你老母個臭閪唔識擁抱香港核心價值
啲靚仔跳閘係因為港鐵幫政府傷害香港人

全部同我背咗佢

唔係正義撚
請正視

你老母喺羅湖村做雞
你老豆幫你老母拉客
儲咗十年錢先賄賂到公安放你落嚟做雙非
你老母個臭閪唔識擁抱香港核心價值

本來依幾個月都心情低落
難得遇到依啲好人好事

總之見到咁，被職員圍緊又好，俾藍絲捉，衝埋去阻住隔住亂鬧一通

希望係真

個故仔幾感人好有啓發性

[爭65000簽啦] 連登仔想支爆就同我簽左還債聯署佢！

大家幫推上面呢個petition post

快啲簽爆佢

練多緊粗口 講得流利啲黎屌鳩啲狗察

你老母係羅湖村做雞
你老豆幫你老母拉客
儲咗十年錢先賄賂到公安放你落嚟做雙非
你老母個臭閪唔識擁抱香港核心價值
啲靚仔跳閘係因為港鐵幫政府傷害香港人

兩位角色拎錯劇本
大叔好波

琴日有個叔叔話大把錢 幫手比500

大叔

勁...

Well done

lm

五大訴求, 缺一不可

納DEE tone黎喎

個腦自動用咗吳孟達把聲

真係要同阿叔學嘢

啊叔撚人係有一手

薑果然愈老愈辣

救人

大叔好MAN鳩

呢句好笑

正評比阿叔

改改佢。做文民謠。

罰款好似改曬5000啦

佢哋大部分自己都想跳， 但唔敢， 又妒忌， 所以咪係咁捉人囉， 個心態就係， 我跳唔到你都要跳唔到。

果句問佢係唔係中國人都好緊要,
等佢以為自己友,講啲野即刻入耳好多

Up

型

我都想遇到呢啲大叔

你老母係羅湖村做雞
你老豆幫你老母拉客
儲咗十年錢先賄賂到公安放你落嚟做雙非
你老母個臭閪唔識擁抱香港核心價值
字字珠璣

點解可以咁流暢

粗得嚟又有sense
好撚型

嘩屌⋯⋯

勁勁勁

西裝友做得岩，根本唔駛同個呀叔嘈由佢自己鳩up 無人理就會收皮
呢d 呀叔你點講都唔會夠佢講因為佢根本唔係同你講道理

阿叔好撚型

你真係大盲西來

呢段野幾正

背左佢下次用黎屌柒 捉鳩人跳閘個啲仆街先

不論和武 都應該咁做 自己唔跳都幫吓其他人
啊叔好波

Cls 好正

Cls 你個915行動文宣變左做簽名仲撚正

1. 出糧換美金、買美股，MPF都買美股
2. 搵多一個人參與
3. 關心社會，陪審員、派傳單、放映會
或者做唔足，但我會堅持到尾；Best effort，你呢？

你老母個臭閪唔識擁抱香港核心價值

阿叔其實戰鬥力好高

大叔好型

我一路睇一路讀係咁卡

即場比$500

Adore

大把西裝多事撚

整個口號俾啲人嗌去合理化跳閘同自己壯膽之餘又解釋到點解跳閘,比如
黨鐵有罪,還我真相

有聲

國產凌凌柒

Top Rapper

呀叔好嘢

推
嘻嘻

阿叔好野！！！

會唔會係衲dee黎？

哇 屌 好撚正呢個呀叔

西裝友爛春袋

好複雜

612 721 811 831

屌 要背左佢備用

mean嘴大叔

緊急! 推到上報! 要HA 交代!! HAIT 高層圖隱瞞遭黑客入侵事件, 7百萬港人資料恐洩漏

(突發)爆眼女義士事件，HA secrets爆料警犬搵左兩個藍屍醫生做顧問準備作故仔

我去咗聯合國人權理事會 發現婦協公然派fake news！！！

新屋嶺全部義士已認罪 ！用幾十個手足條命換呢個核彈返黎！！！！！！！

[突發] 整左個網站比大家睇香港人如何被濫暴

好想幫阿叔瀨

齊上齊落 打狗救人
五大訴求同手足都缺一不可

好撚霸氣

西裝友會覺得我地阻佢搵食嫁

咁都記得 樓主係咪就係呀叔

好感動T.T

尋晚睇完波番油麻地，有一對男女跳閘俾休班狗鐵職員捉到。
女仔大叫非禮，有位阿叔走埋黎幫手捉住狗鐵啲人，成功放走手足。
狗鐵同行仲有兩個frd，又話報警又話盛，又叫阿叔唔好走。點知警察黎之前走撚到影都冇埋。

樓主=果個中年大叔

段野咁q口都一字不漏背晒出黎

阿叔好嘢

我都想有咁嘅本事

同漢奸 走狗 賣國賊一樣

和跳閘
有啲9 唔搭 8
咁都講到

我們要俾藍屍更團結
拒付車資不是道德問題
是反黨鐵害死了香港人
如果自己選擇付車資也要出手幫其他人解圍
我們要俾藍屍更團結

good！！

係咪Rap出黎？

長沙灣友表示真係好撚難跳好撚多垃圾廢老

阿叔好了解中國文化

屌 咁鬼型

懷疑阿叔係你 點樣打返咁完整句子

呢d霸氣呀叔同人鬧交多過你食米啦

我唔肯定一隻字都無錯
但因為個阿叔依番說話太好笑
好入腦

啊叔好撚型

腥女

香港人就係要做依啲

係唔撚係 好勁

要救自己人，請緊記於心。

Push